戎J第四日，好輕鬆喎

好輕鬆喎，呢幾日完全冇話好想打，點解會咁

因為凍到鳩縮

四日都好意思走出來也文也武

個人覺得唔算凍，尋日直情暖

因為啲人話頭四日最辛苦

戎J

第7日復活

引圖

冬天j慾真係減好多，匿埋係被竇仲舒服

曲線求j圖

係，夏天最強，游完水之後真的好難忍

2 week already

覺得精神左？

3日之後仲係度先同我講

Ok

三十日

停到1年先講

日日都數住
睇得出你好輕鬆

戒到一百日先講啦

戒左一年多啲，出街開始有返女望
影相都順眼左
打得多真係會變樣衰

唔信

戒完都係單身過聖誕

Ys,今日第五日，反而而家擔心既係點解自己會0性慾